工作環境好既公司 但前途唔太好 vs 工作環境差既公司 但前途比較好

如題

前者同事同公司福利好 對員工好 準時收 但前途不大
後者工作文化 同事 福利閪 狂ot 但對前途好

開放討論

新工狂ot?🙊

小朋友先要選擇

不如開埋邊行咩公司

現時冇咩討論空間

咩工種？

工程

錢呢

工程有鬼前途咩

福利好for sure

前者轉入後者工作中

笑死

想轉逼科？

做到心理唔平衡，前途幾好都無用

重點係你自己想追求咩

連登個個邊屌邊仆去做

講乜前途好呀，易d考牌呀？

返2份？

有同樣苦惱

一份前途好，國際公司，但遠（來回3-4個鐘車程），經常Ot到8-9點/凌晨

另一份近（個半-2個鐘車程），準時放工，但前途一般

Hello BB

poly ate撚考到牌咩